年三十的毒丁丁,現正接受點歌

識嘅就盡唱

點你老母

想聽一生中最愛

咩事咁勞氣呀

把聲好得意

點樣好得意法

electric girl

未聽過加冇音樂 將就下

三角誌

古巨基 Shirley plz

Love u u

足球小將粗口版

未聽過SOR

SOR,呢隻要另覓高明

過唔到自己個關

靈魂相認

好難唱

評已正

唱得算唔錯啦